对义体人生活的方方面面的呈现也因游戏的第一人称玩法表现出极强的感染力。在玩家接受更换义眼的手术时，玩家可以看到医生的手术钳子伸向自己的眼球，之后整个视觉系统完全下线，几秒钟之后，玩家接入摆在自己身边的新义眼，以一种十分神奇而荒谬的视角注视着自己，然后义眼被医生拿起，玩家能感受到自己的视线支点抬升、旋转，凑近自己的脸，然后嵌入到自己身体的参考系中，之后视野有一瞬间模糊，义眼同步完成，演出效果令人印象深刻。